Q: Ist das hier eine Frage?
A: Ja, klar.

Q: Wie hei√üt die Bundeskanzlerin von Deutschland?
A: Angela Merkel

Q: Wie lauten die ersten drei Quadratzahlen?
A: -------------
   | 1 | 2 | 3 |
   -------------
   | 1 | 4 | 9 |
   -------------

Q: Q: Und wie lautet lange Form von \((a+b)^2\)?
A: \(a^2 + b^2\)

Q: Kann ich auch eine Liste machen?
A: Ja Klar.
   - Erstens
   - Zweitens
   - Drittens

Q: Und geht das auch ohne ein vorheriges Wort?
A: - Ich hoffe doch mal
   - Aber scheint so

Q: Und funktionieren auch geordnete Listen?
A: #. ja
   #. Ohne explizite Nummerierung

Q: Auch mit expliziter Nummeriung?
A: Eigentlich schon.
   10. Eins
   200. Zwei
   3000. Drei

Q: Gehen auch zentrierte Latex Anweisungen?
A: Ja klar: \[a - b\]